
                      Buena película con producción española basada en hechos reales que acaecieron en Thailandia con el tsunami. 
En ella se muestra la lucha por la supervivencia ante éste desastre natural y el arraigo familiar.
        
            